# Projet Godot TAL 2022


## Description : 
> Ce TAL ( projet de recherche) est réalisé avec Mr Ballet Pascal dans le but de l'aider dans son travail. Il s'agit de réalisé des outils avec Godot engine ( un moteur comme Unreal Engine, Unity) pour faire comme Matrix Studio 

